NNDM 炒賣區

間野都痴鳩線，兩日一暴升，一WEEK一供股。有無巴絲有玩。

今晚會唔會上得返高位
成交量唔少

希望得，一開市入左，間野真係拎黎鳩炒。

買左500鎂試試

一低位就買入. 盤前跌20%溝貨 盤中抽升好夠力

老千股

見佢由跌緊十幾彎返上去個位數

Yes 打算跌多小小又入返D

又跌返D。

上呀

低位有貨
日日食花生

原本班人炒契媽功課
契媽好似 $2 已經買

NNDM 宜家已經炒到痴 Q 左線

我都唔知隻野係炒咩?

4.2入左 7.7放了

諗緊點搞好 放唔放好

本身都好有信心 你哋一講
我一陣就放了

仲有冇苦主

多謝你地我先高位散貨

真係一出post 就玩完
3.x 入左 7 放曬

玩完，?睇過。

2.x入1000股 仲未走過
8蚊先開始派貨比你地

WNW

頂。入錯po. 8

之前youtube 有d 鬼佬話tesla 可能會買佢部機印電路版
利申揸緊千幾股

今日更高WO，我真係多謝你LA。

今日賣左1/3，爽。

我仲有

之前高j 幾百@7.26，其實長揸當潛力股有無得諗

睇d 鬼佬youtuber講話ark 嘅analyst 前幾日幫nndm打飛機

有無汁

絕對有

01:00開始

睇完啲資料同分析
個技術係勁 但仲未人買
成間嘢升嘅原因就係契媽有入

炒過一次..
5.7 買第二日同我7.X..
不過6.8 走左之後就無再玩..

之前有annoucement講話q4拎到新contract
同埋另一樣野係d人期待緊佢黎緊嘅m&a

謝謝巴打

盤前直插

一因為我出完貨#27，2今日大盤全插la。

依家上返7

嚴格黎講 呢度個個都係玩鈉dee 你買SDOW呢度根本無人同你對賭

7.4

7.86 爽呀

6.48有貨

清埋2/3佢，爽，收手。

過 $8

準備又供股

google 股價話呢隻野試過百幾蚊，係關配股定拆股事，定係地心探險記成果

10 合 1

The split for NNDM took place on October 22, 2019. This was a 1 for 10 reverse split

佢前前後後供咗咁多次，加加埋埋都拎咗幾億美金

好似話想配黎收購公司

破9
走啦 byebye

向上望破10轉場玩

轉10先係起點 你起點走人？

盤前入咗 大家睇幾多蚊

20蚊
利申2個幾開始分段入，之後放咗少少

但係又想入xl

好勇敢 我都唔夠膽加倉

我早兩日走左去左玩pubm

$5.6均價在此

等位再加倉

2.6 4430股

等7-8蚊再接

痴線一起身打開apps 插到8.7

短期炒得太西利啦 我放咗等加倉

重唔走?我過$8就轉檔玩其他

你哋走咗就會升

pubm E兩日上左太空

我怕你哋誤會咗我嘅意思
我意思係巴打搵到錢我當然高興，
炒股嘅野兄弟爬山，各有各做架啫
我自己有信心nndm,所以想靜靜地贏
連登大船一嚟啲籌碼堆哂落去就好難拉升
所以求下大家，唔洗唱好

Sorry巴打，連登太多抽水人士，語氣可能差左，NNDM 我都有信心，但小心佢無限供股大法，岩心水分階段放下，賺到先係自己，希望有上100既一日。

我哋以和為貴嘅
佢sec file 有30日限制唔可以供股
最快都要1月5號
同埋我個人覺得供股係好消息嚟
因為拉升得太快要有支撐
供股價絕對能夠成為支撐點
好似3、4、5、6 呢啲位好難落得返去
如果佢8蚊-9蚊offer我會有更大信心買入

分階段入分階段放
100蚊嘅話成百幾億美金市值
不過如果佢merge 個間公司吸引，又或者佢部printer第日真係做到mass production
又唔係真係冇可能

youtube/reddit一樣越黎越多人講

咁都無計 洗下盤囉
成日坐唔定仲難搵到大錢 不如對隻股有啲信心
反正有其他股可以睇下分下心 唔洗日日望天打掛

agger
我依家放咗少少賺返個成本
剩低個d strong hold 到佢再有消息先再算

我計過架喇
好多時以為自己放在高點
一至兩個星期盤整完睇返又創新高
想上車又上唔返有乜謂
*除非你有一隻更勁嘅重心股，唔係不如留錢抄同一隻股仲好
因為重點研究一隻股係好浪費時間嘅一件事

佢無限供股要俾到成績表人睇，唔係有機會好似SPCE咁一下跌到飛起。

其實係 無理由齋cap水做唔到野
佢好似同L3Harris有合作

我之前有入SSYS，感覺比較做到野，但都升得太勁，出左貨先。

你除咗3D打印仲有買咩股？

E幾個月主買傳統既銀行地產股同基建股同消費股，炒就SU,JMIA,YALA,果D。

嚟緊一二月應該會有回調，會唔會減倉？

銀行減左，地產其實個價重係偏低，消費股就懶得減LA，覺得飲飲食食係永遠有增無減，炒果D減得太快賺少左好多，JMIA 我$8重倉，之後2x 賣左8成。

Thanks bro

其實合作咗好耐
睇返新聞好似19年頭已經開始
好似nndm 近排係自己twitter提先多咗人回帶

巴打你呢?美股銀行真係回升得太快我9月入C ，琴日賣都已經賺左3X%，雖然話銀行會回購，但等大環境真係轉好升返上7-80可能都夠係第2到賺多D，就算想穩定寧願買下買股電力公司PPL,NRG,HE果類。

我主力玩nndm pltr 大部分錢用嚟補倉

巴打咁勇，我玩E類通常幾百咁玩就算。

窮呀 搏盡無悔

你有幾多股牙，我都入左好多

一千幾百 尤如垃圾

我過萬股，長遠係睇好ge. 大家齊贏吧

大戶 一齊贏

由6.5都想入 睇10蚊
比港女壓住晒冇錢入

呢隻2021年唔止係10蚊，望20蚊

又配股
4蚊唔上
5蚊唔上
6蚊都唔上
而家7.5比機會上車喇

又配LA，又可以入手LA。

諗著買幾多？

9.54入左

9.4入左

第一次50到，通常會穿配股價，到時再入多D。

溝?

冇錢溝

巴打你對隻野咁有研究，可唔可以講解下隻野有咩過人之處同埋有無咩專利或者獨家技術，我當初都係跟風$4炒對隻野唔熟。

ALL IN左? 咁等下LA，一係開市放咁D(唔係手續費既話，佢都大機會穿配股價，到時再入。

我都all in 左唯有坐下先

點解呢隻成日配嘅？

唔係點叫炒賣區。買3D PRINTING 夢。

首先呢隻股本身有ark加持係一大助力唔洗講

契媽喺訪問入面有講到3D打印由消費者級轉到企業用級係好大進步 例如醫學同航天科技 醫學方面就例如一啲hearing aid 或者人造關節 牙醫呢啲好custom made嘅野用3D打印可以慳9成cost
航天方面係因為如果喺太空有粒零件想要嘅話，你就可以3D打印啤粒零件返嚟唔洗回航

我個人睇好nndm係因為佢能夠打印3層layer嘅pcb 可以話係行內一個幾勁嘅技術 又無乜同行同佢有競爭 所以就逢跌必加

YouTube有人話佢要筆錢嚟 收購/合併用
我個人就覺得係r&d

諗住坐到下年

佢配親股好快就創新高 可能幾日就10蚊

希望承你貴言

配股價係？

7.5

繼續觀察

之前6.5入9.5走左
以家又配股 機會黎啦飛
但有個問題 佢依家流通股1.34億 佢配多2.5億 姐係有多接近兩倍股流出市場？ 係味好大機會禁倒7$
同埋上次冇穿配股價6$ 有冇人知上次配幾多股

Nano Dimension Ltd. (Nasdaq: NNDM), a leading Additively Manufactured Electronics (AME)/PE (Printed Electronics) provider, today announced it has entered into definitive agreements with investors for the sale of 33,333,334 of the Company’s American Depositary Shares (“ADSs”) at a price of $7.50 per ADS pursuant to a registered direct offering.

2.5 億係個金額而唔係股數

佢喺direct offering 唔係public offering
啲股個價錢簽咗合約比機構用個個價錢買
散戶係買唔到的
上次配180m

之前有聽佢地q3業績個conference call
佢地個講到明話已經screen緊target company
亦都有人問個ceo 黎緊部新printer技術上做唔做到mass production
個ceo 就冇正面回應係度講埋d官腔
如果做唔到mass production嘅話其實都唔可以算係重大嘅技術突破
純粹令部機印快少少同埋印得精準少少應該唔需要咁多億美金做r&d

我個人覺得短期係做custom made多過做mass production
如果mass production到個股價飛咗上天了

無計，入完先黎配股，仲諗住會停一停，而家又要捱價。我9.07入。唉

佢唔係話上次供完一個月內會停咩，我都唔知點解佢咁快又供。屌，間公司真係狗

睇嚟今日又玩滅世棍

跟住好快又彈返上去

睇返個post幾時開，原來20日前，真係配股公司黎。

9.05

好阿

加埋我

7.64已入少少 再跌再加

tg link?

same 跌10個percent先再加

我7.63 入左溝貨

10蚊見到 十字星 再來雙頂
諗住唔會跌得去邊無放到

同路，希望ark加倉啦

有無人話我知發生咩事？nndm近排唔係升得幾好咩

配股呀ching

溝啦咁都驚唔好炒服

之前個幾轉direct offering契媽應該都有份

只求今晚跌幅收窄，而家開住個account，見到個balance 好唔舒服。但我知呢隻野明年一定上到20蚊。大家加油，有貨sh

反手put袋返錢 再買正股

溝同之後唔好睇APPS 下星期會更好

唯有係咁啦，買得呢啲公司沒得怨，預左佢增發，但high risk high reward. 唯有阿Q安慰自己

之前有燒息話LMT想收購佢, 都係得個吉

屌 早幾日10.4無賣
豬死

耐性，師兄

今日會唔會有底？

建議分兩至三注入

7.75加注

呢隻野擺明純圈錢垃圾，有ark買先炒起。
利，俾佢割9左成萬usd

開盤即彈上8.4
今晚轉燈唔係無可能

真係收購唔知上唔上到20

7.5 / 7蚊再入注

依家nndm 係收購其他人果個
如果佢拎畢錢買d 垃圾返黎嘅話除時倒插

真係好驚佢買垃圾

契媽Arkw 琴日開左倉買 買左3640000

sub ark 個trade
尋日ARKW 冇買NNDM?

契媽日日加倉，唔好停啊

今晚開倉過下癮先

契媽做乜跟我加倉...

配完股供完股，今日又係新開始。

期待下一次供股 @9.5

7.9賣左升返去8.4

今日重歸高位。

跌一次買一次均價7.8 3449股

大戶。

公司錢坐盤房並不是大戶

終於上返9

媽咪麵係咪入左貨

好撚驚

有無汁？好彩走左

牛牛d 人鳩up
tg gp同連登都唔見

走左一半去買mac

媽咪麵係咪入左?

咪on9啦麵神笑下咪算囉講咩跌咩咪就係傻散一個，個個傻散都係買咩跌咩高買低賣架啦

連登傻仔就係咁
乜撚都信
之前個GAY巴就係活生生一個例子

唉，好想sh, 但又知佢一定增發

巴打，你又買返？

明白我既苦心未

有無溝貨呀巴打

有幾多買幾多反正賭場

走左一半姐，過10.5清，再配再買Z。

有無話點解睇好Z?

sorry,hi到個z制，想講再配再買。

我只買不賣 留咗錢等9蚊配 我再買
Anyway 不推文好唔好？

無錢咁玩，要係咁買賣搵本。

諗緊8蚊頭溝唔溝貨

有無入貨?

我怕呢兩日波動留緊錢

呢兩日我都入左D，等佢再爆，琴日好彩開市走左BAC，銀行走剩3成到。轉為追其他舊經濟股同新經濟股。

應該唔會變返三月咁誇張，但疫苗打得真係好慢

加注左，接近100%滿倉

我無膽，入左好少，賺左就買廢老股。

又跌，唉，癡撚線

9.4賣左，諗住再低先買，宜家日日咁跌，真係睇定啲先，似係受大氣氛影響？

廢老股owner,之前炒新經濟股黎買廢老股，但E+唔係好敢將廢老股贏既錢放返係新經濟股，可能都好似偏貴，等7.5再入，JMIA 直頭唔敢入。

3年，但美股上年2月先玩，一玩就武肺。

咁你6-7月個段時間買咗咩？

Lm

nio jmia huya xp yala CCL有d大麻股賺左就b spg mac al su 銀行，電力，輸既係RKT NOK RKT
，另外重買左好多雜野。

琴晚8.4入左, 一入就跌

其實我係好怕死，極端分散風險加贏少少走佬派，我nio同jmia都係$8入，20幾已經走左一半，3x-4x差唔多全清，剩返兩三股留念，如果大膽d敢strong hold就好

怕死好過唔怕死呀巴打
落到袋嘅錢先係錢
再咁講你Nio 同jmia 都放在高位架喇

CEO 講左佢黎緊會收購competitor at a discounted price

今晚<8蚊先入少少

唉，唔好又跌啦，好傷心，溝到唔知點溝啦，好似一個無底深潭

Ching 小心D wo
向下愈溝愈多風險好大
呢d 股又咁chok

呢隻野我都係摸下就放左, 兩次山腰睇住你地上山頂

幾錢均價呀

8.88啊。屌

你8.88都屌我9.54

我溝左十注左右溝到落8.88咋，好辛苦

幾多股先

20000股

大戶

今晚似上

番黎啦

上呀。

無信念嘅可以走先喇咁多位

唔走啦，真係等20蚊

ddd 一話業績會好過預期就升咗成倍

靜喇靜喇

咁入唔入得？

Nndm幾時學下ddd咁

本身想放但見到DDD，算la strange hold

留個名

希望破上年個頂再追

遲早一日好似ddd咁

仲有冇人

竟然升

終於返到鄉下

睇下升唔升到10
升到就放

一齊sh!

同喜同喜。

埋伏

有利好

10

咁多位 靜

比次機會？

咪on9, youtube大把人講

宜家先入貨會唔會太遲

咁gel頭未

10啦

大家睇幾多

咁鍾意靜，你自己quite 連登單機，至憎呢D人，財經區唔講股票講咩！

咁撚信邪真係好撚廢

只想講佢之前direct offer 好幾次既錢都未用，有機會收購同業。strong hold la

大家短期睇到幾多？
利申 想hold多陣

買咗15張12.5，5月21到期嘅option，再加成本2.6 4430股長揸，靠佢發達

11

好似話拎到新專利，看到15吧

有無汁?

即刻入多500股

盤後大跌

又供股

又黎，咁多人爭住大手買

樓主可以改pins喇

月經

9.5 上車優惠時報

是咪camp水妖股呀頂你，一蚊增一次股屌你

要Review下佢啲Asset ，增咁多次股有啲怪，好似冇Future Planning要集幾多資咁

The Company intends to use the net proceeds for working capital and for other general corporate purposes, and pursuing strategic opportunities, including possible business combination transactions.

佢係咁講，冇錢加啦又特價，dklm

點解會係咁配股

請睇樓豬即本人既開post介紹

ok，pin已改。

其實係咁增發有咩風險？割韭菜？

too big not fall 請睇spce 18-20年點高台跳水

調轉諗，佢 revenue 比 ssys 少好多，點解咁多大戶肯接 direct offer

好彩走左1半貨，今次入多d。

咪投資係佢到

開心左一晚，又要夢醒了

月月增，好痴缐

我諗主要係阿木加持

繼續看好，至少揸到月底

都好流下d解釋

聽講ge想收購佢

最近1個月配左3-4次股，但到依家都0消息都咁濟，到月尾再無消息我直接放，信唔撚過

9.88又買左D

真係收購再算，隻股妖妖地

入貨未呀?

悶到去訓

NMSL

操你媽b。

垃圾

每次 direct offer 價都高過上次，驚閪咩。

今晚期權結算可能又會低過10蚊，又會做特價，如果你信佢個技術係有獨特性。

契媽隻arkx應該會買佢
唔明有咩好驚

ARKQ，ARKW 日日買

ddd原來升到32

增完股都冇落9 ，幾好

10.35入左啲

圖靚

平穩向上

佢拎住10億，繼續等下一步

如果NNDM入埋ARKX，你估仲係唔係呢個價

星期二15見

Only for nndm holder

睇完就明

下一隻NIO，hold到年尾

From Germany
Nano Dimensn Sp ADS
Aktie |A2PTUS
9,85 EUR +15,20 % +1,30 EUR

升到12usd

唉9.4落左車，宜家上唔上返好
契媽我知錯了

今晚上12

nndm to the 🌓

冇人玩？

有

係到。

strong hold

13蚊再增發機會大唔大？
本身諗住短炒，但研究多排想SH

月月發是常識。

真係一個月發一次咁濟

月供咪得囉 上車位都提埋

其實之前唔係話夠錢唔駛配股咩？（好似8.5果次）
點解9.幾又要配，宜家又再配

又配?

又又配？？dllm 唔係掛

成日牛圈見到幾多錢又配股，我就奇怪唔係已經話夠錢唔駛配咩？

出面跌時，佢穩定微升

盤前加貨👍🏻

已經過左12

孖住上

掛左12，盤前就放左，諗緊入唔入返

穩健到…cls

嗚哇

痴線諗住12.2會停

係咪又想炒高配股

咁快起飛

初頭仲諗住配完回氣企定就加注
點知跌1日已經又繼續升

希望訓醒都有呢個升幅

咁快13

幾時再配🤨🤨

未入夠？

大家幾時放

15 see u

係🥲🥲

真係會配?

又起飛
4蚊準備坐到24蚊

原本想短炒、而家睇個勢可以揸足一年

穩定上升，20以下都係特價

除非好似ddd咁爆

等佢收購其他公司news，唔知幾耐可能幾個月，到時應該會爆大棍上。

14賣一半

無消息都繼續炒起癲撚到

明明大跌市緊

增發

準備衝上14

新信徒加入

似會增發 不過都係繼續坐算？

增發是溝貨好時機

升到驚

好癲，今朝重新上車12.8
好彩今晚忙無放到，宜家

佢同bngo都癲,回調後重倉先

大家會SH到幾多蚊
本身諗住15蚊
而家咁升法反而唔知睇幾錢好
利申均價9.11

9.54本 原本諗住15放 而家都唔知幾時放好

我信念唔夠，由7.26買過，9.38落過車，11-12來回炒過，今朝盤後差唔多12.8買
宜家應該都唔會再賣，睇20-30

睇死今晚收市應該又配股

琴日又咁講

上次話唔配，然後轉頭都係配

咁多錢仲要配？

想放一放又驚賣飛

Futu 一放就出事

12入但係
盤前特價入的

每次配完都要等一個月，下個月請早

你睇下12月先再講啦

又15% CLS
係咪準備增發

all in

算啦，一蚊幾毫豪比佢
我之前就係搏佢配中途落車
起碼少左2-3蚊水位
分分鐘佢唔配爆上20都唔出奇

6蚊開始一直揸 每次配股只買唔賣

SH到20

Ching睇幾多，八蚊cost重倉

全倉孖展 無諗過放

獨角獸
有機入ARKX
潛力無限大

IZRL 開始買 NNDM

呢隻股只可以溝，唔好諗住放左佢再低位入，唔岩做day trade因為個頂摸唔到

反而PRNT無入 搞笑

就算再增發都唔會之前咁跌咁多
大家都預佢再上

巴打我有諗過，可能契媽覺得佢超越左3d printing

你當nndm係晶片股/航空股會好啲

Exact7ly

ARKQ 持倉已升到第9位

星期一追一波先

點解航空？

快啲增發多一次

我講緊航空個空係太空個空 唔係天空個空
Sorry for 1999

你可以睇下呢個

想問吓依隻同DDD做既業務同行頭位置分別大唔大？
$10有本lol ＄11.5再加多注之前純睇圖入

好後悔$7無買

睇#332 個interview先

Thank you 巴打

你就搞笑. nndm個技術係可以打印多層電子主板.同傳統平面上刻蝕製造主板唔同概念，可以用埋可塑性材料來. 可以讓電子產品真正穿戴式設計 . 亦可以用作太空科技範疇.基本目前佢個專利技術又係壟斷性既.燒左咁多年錢終於技術突破.
同果d 3D模型既PRNT etf成分股根本唔係一個概念. 你以為人地係打印手機殼咩.
人地係以色列公司入 izrl etf好合理. 人地唔撚係打印3D model概念野唔入PRNT etf都好合理.

無話入izrl唔合理喎 ching唔洗起哂槓
有錢齊齊賺

10本 念緊加唔加倉

3$買左好多

Real ?

又當投資者提款機

有機會溝貨

增發都係遲早既事, 回到11-12我再加倉

同路，唔增想溝貨都難

可以睇埋人哋點覆

似fake

Why

search 唔到新聞或其他人講

條友個 Twitter acc 都找不到了

原來係 stocktwits

唔肯定聽日先算

係咪真係有貨溝啊

盤前又不問價走

繼續向上溝

間野慣性增發
每增一次就加倉機會

同意 佢增發我就加倉

走條撚咩 上次跌都跌唔落 d老散盤前都搶返上去 太多人要貨

由得佢哋啦 投資問題一律建議清倉處理

最重要係都無人話增發就個個走定

聽日準備加倉

因為一話增發就無15至20％

NNDM印電子電路版個技術好似得佢有？

目前得兩個情況：
第一 你星期五放咗 咁你係賭有無增發 咁係接唔係走
第二 如果你仲未放 聽日公佈增發就即係根本走唔甩仲要大家爭住要加倉 你走就係完美賣在最低點 咁你走條撚咩

真心40不是夢

請問40係作出嚟定點

係咪增發啦
係時候都加倉

作ga，去買其他

增發就加倉買，無錢增就SH都唔好搏
落錯車比低位入更麻煩
低位入：低一兩蚊買，賺得唔多
落錯車：上望無上限

利申：9.4落錯車 12.8上返

想賺盡下場就係咁

我9.5放，9.8上返

最緊要上得快

悔改都唔遲既

長渣驚西

呢樣野市場上有咩對手？

唔肯定係咪得佢有但係佢領先同行技術2年 仲要宜家hold緊10億搵緊對象收購 包括大型同行嚟擴大個revenue base同小型公司for先進技術 上面全部都係CEO喺個interview到自己講嘅

大家入左幾多張CALL 同幾多$?

strong hold!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德國升到 US 18.14

痴線，咁升法今星期20不是夢，睇30都仲得

打暈自己，唔好睇半年

放未

Diamond Hands💎💎💎

🚀

唔跌既

唔跌架喇

仲有兩注入 好唔好今晚入多注

咩價位入

10 同13

一開市特價時段想入呀屌你老母
仆街臭閪SOFI, 屌你老母臭閪不得好死

幾時增發

咩事係咁插

睇大市啦

算插得少

Day low 一下夾返2蚊

嘩一野落到13再升到差唔多16熔埋
大家加倉未？

買唔切

頭先個超級特價

係咪會回調 12-13蚊

可摸以去返17 pls

靚呀都

契媽尋晚又入貨
尋晚基本上都唔關nndm基本面事
今個星期似繼續向上，雖然盤後插水

2蚊買到宜家,數緊錢

講下點解會跌
因為nano dimension send咗email比人話佢哋打算shelf offering...即係增發啲股票但唔賣住
咁佢就比大家vote 同唔同意，deadline係2月15號
所以如果好驚增發嘅短期投資者可以走定先
但記住 佢未必一定過到投票
而且代表佢去到2月15都應該唔會再有offering
想賺盡隨時又可能上唔返車

好似話今次係share普通股？

Yes 但到時先算 睇你對呢隻股有無信念
契媽尋日買咗33萬股
我就打死唔放嘅

13加唔撚到

其實係邊到睇 email個到無nbdm

*nndm

十倍股

正股驚西

個post應該改名叫SH NNDM
正正經經揸住好舒服 仲有機會向上溝貨

唔係增發咁多次應該一早同ddd同價

無所謂啦 期待佢善用筆錢

search arktrack
arkq arkw都有加倉nndm

8蚊左右入左 唔知補唔補好

琴13睇唔到 15即加 今晚可以跌返落去再加

increase share capital, i think they have planned everything, just hold and wait

仲要二月先投票，跌一跌又上過有冇咁牛

大v最高上18.1
今晚先黎個18.5先

同路

13應該無人加到吧

大市升返佢倒跌

我D MAC 鳩升得好緊要走晒貨咁制。

點解係咁跌架

15.5加左

又特價

啲錢流哂去炒其他野

算啦 決定走已經冇耐性

轉倉落GME

信念SH 睇好下星期啲錢流返返入嚟

盤前已經見到13考驗信念既時候嚟了

琴晚加左注
諗緊今晚加唔加
定穩陣少少星期一先加

$17入手 睇住佢係咁跌

16.48入，宜家已經-18.75%。但宜家走又太遲

一樣 今晚可能要補

玩完GME 再補啦 有排趺

想走了

由5蚊睇到17蚊終於入手，點知一入就跌

我想加倉有啲十五十六 感覺要坐一排

9月爆上黎升咗10倍
宜家跌2蚊唔知點加好冇底估

Ching你九月揸到依家？

唔係我同樓上差唔多，幾蚊睇到十幾蚊先高追

9.2入 跟住琴晚15.X 再加 諗緊一陣加唔加好

契媽愈跌愈加，俾啲信念

咪就係 跌1蚊我就加1次

閪冧
你準備加

壓實14個幾 睇嚟想殺15蚊call

想入

財報應該會嚇死人
30億市值 10億係cash

幾時財報

我都係，走返轉上返500-600再返黎nndm
如果nndm斷續跌就好，降低均價

問大家nndm 定bngo好
差唔多價，但nndm前路明顯啲，有得arkx加持
bngo就價低啲

話3月18

想走哂啲call鎖profit

開倉

到底13係咪鑽石底？

有無人都係16蚊買左

跌撚完未

8蚊入咗一次 16再入 俾啲信念

契媽出貨 含得

14蚊走都幾有趣...

盤後即刻瀨屎

13.8我都走左，本身諗住上翻15就走，點知
等佢過左個董事會先再入啦

唉屌 佢到時會唔會公佈收購乜公司
咁搞法真係嚇走哂啲人

好似話唔知增發定拆股之類，應該就收購架啦冇人知佢拎咁多錢做乜

大媽賣股都應該搞到信心危機

Sh 不賣

唔洗咁驚青住 rebalance啫
唔通arkq買到排第一咩
契媽就算係Tesla都會買下賣下做波幅啦
再者arkw係有繼續買
係驚就唔係而家驚啦 應該一出封投票email就即走啦啱唔啱

所以後悔16個陣點解唔走
利申9蚊入，不過落翻9-11蚊會開過倉

走果雞碎咁多就驚，成班撚屌學人講SH

琴晚13加左

琴晚完全無玩過
夠膽落返十蚊樓下比等加倉
Sh

非唱淡
呢排好多老散都好驚15/2個會會攤薄股份同offering
除非有超利好消息 唔係而家減少少倉位
投資下其他股先 睇定都唔遲

16蚊本幾時回到

等機會加倉

90股@15.1
SH

769股@ 10.6
SH

大戶
打算每跌一蚊加50股

開盤前新聞

全文重點 搵咗歐洲投資銀行搵潛在收購目標公司

應該為左14號開會放下風，通過增發

我都估佢增發
但繼續sh

利好消息
收購 契媽加倉

E個係入左起schedule，每月都會搞一次。

新手想玩20手

巴打，你心目中一手係幾多股，因為就美股一股股買既。

(投資涉及風險股票價格可升可跌)

20股，手快啫
利：冇乜本

隻股波動幾幅幾大，一跌就係機會啦飛雲，琴日都跌過唔少。

90股

offering 先加啦大佬
1蚊加一轉輸死你

15.2 先買20股 等佢增發

13.3入35股

SH下先 輸咗都唔肉痛

數錢啦仲肉痛

前排開始多咗沽 希望可以變哂燃料

長遠睇30蚊以上 點輸？

我睇100蚊
等offering 再加貨

16放哂

長遠30？

短25 長30
Ark都不斷入貨

點解咁睇好仲要等offering?
你係覺得增完會跌一排？

尋日尾市29@15.17上船

負成本 等睇戲

希望13.3 溝左貨係無錯
我叫我d 朋友買呢隻無人理我

少人講先好

自己賺啦
到時20$啲人先醒覺

我由7 蚊叫到而家
我身邊朋友都係無理我

順帶一問
Arkx 究竟幾時上？

次次offering 都跌10-20%
佢每offer一次我入一次
有時即日回晒
有時回幾日

主要係我已經入咗400k hkd左右
均價10.0，慢慢加咪得
洗鬼急咩

日線睇好似畫緊隻杯出嚟
嚟緊下星期應該有大方向
希望係殺上去20蚊附近

到佢地發覺果時幫你接火棒，比機會你走咪仲好

佢幾時跌落14比我買

3月尾

100@ 12.7 加唔加好

下次offering係幾時？

同好，但長遠睇好
均價13.6 緊....2k 股

打算今日short 十拎張call

收到email可以投票

投咩票?

To increase the Company's registered share capital and to amend and restate the Company's Amended and Restated Articles of Association to reflect the same.

其實增發先好

等買入機會

有冇機會跌落14 比我上車

前幾日咪跌過14囉

而家入會唔會高J

用咩 Broker 買會收到
支牛好似無

Firstrade

Thanks Bro
我都想轉 FT, 開咗 Account 未匯錢

5.5K @ $12.2
睇$20

16.5入, 幾時先返到家鄉

揸穩啦
唔好去到17你就賣呀 升撚硬

16.1幾落咗注
15蚊又落多注
跌落14就再補

點解咁有信心? 契媽加持?

113 股@14

臭雞NNDM 13$正股 加幾張long call
妹左好耐啦 上個20黎睇下得唔得
望住DDD真係好痛苦

3d print係得呢隻仲妹緊
好彩有入埋ddd

239股 @8.2USD

3D界廢柴
不孝子點對得住契媽，之前17 我睇好佢上20 冇take profit 依家妹下妹下

唔會
目標上20以上

自己賺仲好
反正NNDM抵買

今晚妹足一晚，早些訓聽朝起身可能有驚喜

所以入唔到契媽隻prnt

ARKX幾時出，增持幫手爆一爆先

我每晚都係咁同自己講

但係佢喺Arkq Arkw 同Izrl，未來有機會入埋ARKX

16.9入，後悔13果時冇溝

上面有巴打話3月底

Xone都可以升到咁呢隻都冇問題

啲call 0319
希望之前上到20 比我執下先

咪係 升到40之後一棍 跟佢咁樣都好呀

xone真係痴線，想睇位加注都冇機會

最撚低價竟然冇人買
如果唔係以色列應該一早炒左上去

我見支牛係到吹美國時間夜晚7點有喱個訪問
有無人搵到條片？

一個字 等

鳩估增發完股本，就開始收購。短線既搵第二隻

我上星期short call咗
下星期打算short put

下星期我感覺到

持正股咪long call 啦
完全發揮唔到個優勢

講得岩，當初決定錯左

2月15日準備增發啦

增發完要加油呀

買5張call

319 正正5張

confirm左增發

投票加總股本

預佢過啦 間野都唔係第一次增發
同埋佢要cash搞收購

我等佢下星期升完再入幾張covered call 先
搏佢offering 跌一波

我再睇情況，NNDM每次增發完跌小小再大升

揸到世界盡頭

升完就short call
跌個十幾二十%就平倉
再反手一個short put
諗起都興奮

我未去到咁靈活玩option

增發=各位既股票價格貶值，點解會係好呢？

增發唔係批股喎

我就投左反對啦，股數無增大，有求無供，價格先會上

增加股本咋

下星期到我DM發力

姑勿論 係咪增發 就用增發角度嚟講
首先 增發背後係為咗增加資本用嚟收購其他公司提升基本面，股價背後要有基本面support，靠信念炒股價一到財報就見真章 到時只會大跌
其次睇返往績，佢每次增發就會大升，因為佢係direct offering,背後買股票嘅都係大機構，根本一般人係買唔到呢個價錢嘅股票，你諗下你係機構會唔會想個價低過自己買入嘅價做韮菜，變相就係大支撐位 你見呢到會唔會有人話返9.5？
最後 封email根本就廢嘅 睇股數決定嘅 根本老散投幾多都左右唔到大局 所以睇神仙打交算啦

再者 覺得增發唔好嘅人不如睇下公司往績同埋其他公司增發之後嘅股價再決定係最後上車機會定最後逃生門
我隨手講幾隻股eg aqb isr sens全部都係免費送錢

之前個啲係批股，而家係增發。你係咪搞錯左啲野？

個因果陳述就係你唔批股就搞唔到增發

好似係先增發後批股

你係講緊內部增發定係講緊2月15嘅批股（留待下次增發）？
內部增發呢啲好小事其實問題唔大
係留意都係留意2月15個大會
當然風險一定有 我已減倉去到負成本
佢升同跌我都唔care
所以少睇咗新聞 可能係我炒車
但只能講長遠睇一定長升長有
唔洗太在意短途嘅公司政策安排

又增發?又有得入貨啦。

15/2 係投緊增唔增發股票，並唔係投緊批唔批股呀，你睇清楚個投票發生緊咩事未？

其實你知唔知咩叫增發，咩叫批股嫁

仲有，一隻股係靠批股先升既，係一隻唔健康既股黎。有實力既股係唔洗搞咁多野靠自身業務都會升啦。

當announce咗嗰日市場就會react咗，如果你明知佢之後增發會跌，你唔會等到時先放啦。而通常當announce完成增發就會升

今次增發機會有幾大？
15號肯定增發？

strike price?

佢如果唔增發咁多 股價一定更高 太多次會有負面影響

PS 我睇好既

19號 20USD
賺300幾USD咋

我都係喎，不過衰戇鳩賣咗2張3月19號嘅cc, 貪佢賣貴啲
我諗3月頭一定過硬20蚊 係咪應該平左倉佢

covered call求其啦

歐市爆升緊

歐市叫咩名
搵唔到

2N5B

你地有冇study過傳統PCB點做㗎

今晚free money

冇乜力炸喎

隔離ddd勁呢隻好多
想轉場

諗緊加唔加注好。

等15號入 定依家？

19%

原來我睇錯股sor

爆緊

點解你喺到

唔努力搵錢點養女

養埋小妹 豬死了

7%呀豬乜

豬me跳過嚟嘅船

以後生生性性

上星期13個陣加咗
等佢升多排offering 再加

走左先黎升
幾時配股呀屌你

20 今個月

幾時增發配股
準備加

又係加倉時候 放咗啲se sq 入呢隻

盤中轉燈

轉燈衝啊

由13睇到 15 ，再16 睇到依家

我同你一樣 13.x個時排隊 排唔到就望到宜家

宜家入又好淆底 想等佢offering 之後先入

我覺得就算有offering 都難大跌 大家都預咗佢再上 一定好快炒返上去

6蚊去到12蚊放晒，14蚊先再入返

12蚊放既錢買番哂?

14 蚊唔遲啦
我3蚊有留意 直到呀木開倉先咁敢買

諗起都覺得自己戇居，個陣諗住走晒等佢增發落到10蚊以下先再掃，點知無回頭

係咪VCP

做咩之前9x趺到呢家得1x?

幾錢入好

契媽Q 賣左480k

有冇source?

但盤前都升緊

尋晚就黎穿ATH 屌撞正大市又插

買左張5月21號嘅$19call，同大家一齊坐下先

3月19

巴打目標價幾多

17.5咋 我好記得1月26號入
之後跌下橫下橫到依家
希望佢快啲配股，依家成日唔上唔落好磨心

Btw 我最原本係睇25
之後睇埋同行啲走勢再大啲想頭
依家20 我心足了

見到其他股升佢妹下妹下

我睇好佢打印晶片 ， 同埋睇得出以色列佬有野心

不停收購其他公司/專利

唔知15/2 會點呢

如果投票配股15$(理想)，咁就應該唔會再橫
我想佢快啲配，回一回正式再創新高

最緊要契媽有買
ARKQ
ARKW
IZRL
日日都有入貨

契媽

但佢家下係係咁圈錢但無行動

上個月唔係先收購左專利咩？

唔係賣咩?

買啊

信心倍增

Arkq 日日都放NNDM

咁不安，咁係買多定賣多。

Ark個倉成日調黎調走。

2/10/21 Aunt Cathy Activity
$ARKQ +95,260 NNDM
$ARKW +125,725 $NNDM
$IZRL +31,378
Today =$ 189,728,990.95 (12,107,785 shares)
Yesterday= $198,222,655.84 (11,855,422 shares)

完全未驚過
有咩有咩股票唔會咁樣操作

佢維持返個持股比例啫

我都有 210319 17.5C
尋晚剛剛到 Strike price 諗住準備食糊
都未坐穩 過幾分鐘插返落15

屌 我完全一樣
我仲諗坐咁耐，睇破高位唔過份
夠膽死 幾分鐘插返落去

成個市直插果下屌咗出聲
好彩係低位撈咗啲 XONE 同 PRNT
補返少少

Nndm唔爆dm唔爆
Xone仲可以爬埋ddd頭
我真係睇唔透個市點玩
如果最後係xone自己跑出以後買股靠信仰算

諗過直接上契算
契媽我認輸喇
ARK 5隻 + IZRL + PRNT 各 12.5%
留 12.5% 等買 ARKX

我跟契媽揀既買 除左NNDM 我仲有ONVO

我真係想知XONE有咩咁勁跑贏晒
而NNDM仲要係16蚊到妹下妹下

會唔會橫走等位炒高炸

大家擔心緊15號個投票?

2月15？

睇下Market cap啦

Yes

妖股

重返15

貼住10天線走 好似真係等緊15號

是咪傳說中嘅vcp

少少地入左d 等下先

我覺得似係 同埋似等緊15號 加埋佢一直都穩企10天線 唔錯咁

15號 手握住手 增發就地震了

17個幾高位入左

每日都2蚊 上落 岩岩DAYTRADE???

NNDM配左咁多次 多出黎既股票已食晒啲升幅
結果佢肯等 而家先配 股價一定好好多

利申 XONE NNDM都有

唔擔心，配完回一回再妹
咪再坐下

而家睇CEO點用筆錢 希望唔係仆街
買好野就爆 買垃圾就.....

哩隻閪股每次升就增發 買xone好過

我反而中意佢慢慢磨，未入夠貨

500 millions registered direct offering

哭喪

又黎

屌

又要低開 再升返上去？

增發唔係預咗既事咩 點解會屌哂鬼
另外有人話啲貨係大戶先掃到 （Direct offering ）
而唔係Direct public offering?

走淨一半貨又要妹過唯有加倉溝溝佢

間野真係痴鳩線

拎d cash做定期收嘅錢除時仲多過佢上年嘅revenue

終於有機會進場

呢隻野入唔入得過

5億市值定5億股本呀

嚇撚死，以為5億股。

又有平貨，之前13入17走

上個禮拜清左xone同ddd係搏呢鋪

終於增發，回一回突破橫盤創新高
22+

係咪增股比arkx一次加咁多

如果真嘅，再公開出黎就不得了
不過應該唔會掛

gme玩緊啊嘛

歐盤跌到仆街

美股盤前跌到仆直。

我的天13蚊

仆佢臭街

均價16唔溝貨都唔得

Buy the dip la.

唔係一早講左增發咩？ 新年前走晒，搵位再入

點知幾時增發完成

16買 都唔知溝唔溝

加左倉

新入場 NNDM?
一增就係回調創新高既時機

7蚊入 呢隻野等就識升 增發根本得短期有影響

係 終於可以上20

酒呀

13蚊 buy the dip

係好彩淨係買咗少少

已入，等左咁耐就係等依下，可入重貨跌到咁都唔入既要問下自己適唔適合玩股票

呢個真，契媽今日又可以大手入貨

Double down @ 13.5

睇20

上一次增發係幾時？
12月尾？

Nndm 現價入貴唔貴

貴到傻，等埋呢轉回調先入

穿13？

次次增發完，一兩日後就會升返上

買左一股 希望幫大家推高個價

12.8 配股價
去唔去到13加倉呢

睇12

直插咩原因？

睇pin

thanks ching
唔配股邊得有炒落去

$14@50

照道理有大貨offer 12.8 應該係18號開始？

嘩 已經冇13個幾買

上返14了

上次增發係咪9蚊？ 幾下就消化晒。

今次都係一樣

諗住穿13先買 點知升返

有買貴無買錯

上次係1月14日，增發@9.5
當日最低10.1
3日破頂再上

真sh

但今次個量咁多
應該唔會即刻消化到掛

嚟啦喂

即刻俾人搶晒貨

我未上車喎

上返15

等下 實跌架

唔係public offering喎

應該係only for 機構

加咗10萬倉

20 This week 大膽假設

長揸，睇好呢隻股，今年一定去到$25以上
加完倉持有$4.64@5415，起碼揸返1-2年等佢慢慢成長

3D 晶片

有無入埋其他3d 定只睇好依間

淨係入呢隻，重倉仲有sens $2買入，我仲買咗nndm long call 5月到期 $15

好似多人睇好ssys呢隻

我係由10月2蚊果陣開始買，增發就加倉加到依家接近20萬，相信短期好快會突破前高，試升$20大關

都係契媽股

破頂增發破頂增發

岩岩入場

Ssys話應用場景多d, nndm就高端
邊個好？

我淨係留意nndm，其他3d print股無咩點留意，幫唔到你

點解咁多買盤接貨都可以跌

14.3入左注。。。。

快啲到20蚊啦

大盤閪冧無計
次次大盤冧佢都跌好多

岩岩建左倉 細細地 80股@$14.2

ok bo呢隻野
短炒又得留返比個孫又得

14.22接左火棒
準備擺到3d print間樓出黎

X2

NNDM係專做printed circuit board
實際上同傳統3D Printing 唔太似 所以契媽隻PRNT冇佢份 但係pcb未來喺太空嘅應用好廣泛 arkx入佢就fatfat

大家目標價幾多

59嘅xone 50扔撚曬佢嚟加nndm

Prnt

今年$50

會唔會太高，今年有$30 已經收貨

咪燈啦買乜跌乜

你米25

契媽琴晚冇買到？

有，大大力

咁快上十五 ，彈得快過上次

快d上返16啦。

岩岩增發完呢幾日拉升上20蚊唔難，長遠睇一年內有40

15.18

20咁多

增發完有幾難

坐緊火箭🚀

成個倉得佢綠燈

啱啱上左船😎

逆市

drop again

入左注 上望無限
短線唔穿$14應該無事

14.5 到底了 可惜無位加倉

無底架

如果大巿氣氛唔好 大家panic sell or take profit 呢隻股邊會有底

起碼睇埋今星期，覺得個市仲有排跌

得翻佢綠色
個心定左啲

NNDM 冇得跌既 想入貨

今日高位 明日低位

NNDM CTO 訪問
電子嘢明唔曬 但好似幾好J

雙頂屌唔過，繼續等位入

差唔多爆na

依隻野講咗半年

點解咁廢

今日輸少當贏，其他3D PRINT 股重慘。

幾時先起步 3d股

壓多陣先啦 月尾出糧又可以射一筆過去買貨

屌， 13。85買， 13.5時驚到賣 on9仔唉

你個止蝕會唔會SET得太貼

新手，第1次買60股， 蝕左20幾鎂 依家失眠

當你第日輸2000鎂
就知道20好少事

新手還新手 戇鳩還戇鳩
退市做定存啦
戇鳩

17蚊重倉nndm

100@15

7000@14.31

你對呢隻野好有信心喎

巴打好有信心

16.xx 入幾時先返到家鄉

今晚又跌 佢跟大市

無消息就唔惦細股
只會做羊股

今晚頭五分鐘應該上，睇你放定長揸

大家係揸正股定option？

又加咗倉 揸緊信念

均價幾多 我係山頂一注轟左落去...

arkx一入佢即刻爆升啦 岩岩增發完 個價企得硬都算係咁 睇長線少少 好股黎

14..04本身10-13 開倉，之後係山頂轟咗注
掉撚埋啲sq 入

好似星期日又有動作搞

正股+covered call

20 see u

見啲人話有機會收購其他公司 然後係咪又會跌？

我都見futu d 人講，但唔見有source

covered call係3月？

無錢加了...

好心佢拿拿聲買公司啦，一未增發，想增到買起Tesla咩。我九蚊買，都見佢磨左好耐，沒突破

你個名
無錢就由佢擺啦 控制注碼都好緊要

我過萬股，佔八成倉、見佢磨左成個月有多，好想放，但見契媽日日買，唔甘心放

我差唔多時間，坐咁耐唔差在
一陣有咩收購消息爆上就後悔

大家好似都一早就建左倉

八成倉，巴打都好有信心
但近排唔多見牙木買貨

我九蚊溝到落八個半再買，之後就沒加過。3D股真係有好大潛力，但眼見其他3D 股的表現⋯⋯我都費時多講。佢點解唔識爆就係因為一未增發增發增發⋯⋯真係要等佢買左咩公司先識爆。其實阿木日日都有買，只係時多時少。唔係因為阿木，我一早走晒

唔差在等埋阿木將佢入埋佢隻太空倉啦，阿木都幾肯定預左nndm入arkx

一年先得3M revenue, 短期都唔太睇好
Arkq都走好多貨。不過唔知arkx會唔會大手入貨

arkq唔係入返貨？

你上連登跟人買實輸自己做完功課先買啦 唔好聽人講買乜就買乜

但增左成十五億鎂，又唔係咁講法

買得呢隻嘢應該唔會睇短線
呢種股暫時冇營利都唔太重要
賭緊佢未來潛力>現時價值

去xone 啦

第一次買3.9 第2日就增發3蚊
之後捉到佢増發前動作 出出入入越買越多
依家6成倉係佢 均價5.44
呢隻野要快D加大總股本再不停增發先會變火箭

我都係等緊牙木隻arkx入
雖然睇長線 但有profit 坐住都坐得安心啲

Rebalance 放就有
呢個星期啲trade log 好似無買

呢隻野14蚊有貨，長坐算

均價 $4.2
佢 merge 我就賣 80%

NNDM 宜家 double top

點解要賣？唔係好明？咁你賣左唔入番？

0319 strike price20$

有加番倉

我琴日加左張3月long call 20蚊 唔太熟option

短期睇唔睇好係取決於
加唔加入Arkx
或者 收購消息
如果是但一樣唔好 真係要有心理準備做長期股東

3d打印=買未來
等一個好消息夠升到仆街

點睇xone?
56有貨

Covered call係持貨short call
巴打咁睇好nndm?
而家long call應該唔抵 因為跌/橫盤都會蝕
除非佢黎緊幾日有咩大動作boost起個價

Option我都只係識啲基本對沖正股方式

因為將會係下一隻nio
由3蚊坐到而家 每次增發就係最好入場嘅機會
而家就等消息出 其實都係相信ark不斷加倉
睇好3D printing 行業，技術上又係領先者
14蚊入 都好快只係低位 短線睇20蚊

真係唔知呢間係做乜
爆升之前聽都未聽過

Ark 個3d etf點解無佢

點解咁早就有留意？

有人話星期日有機會講筆錢拎黎做咩 希望係利好

3蚊就有留意

係囉，d人吹話星期日有咩重大消息

但完全搵唔到source
去官網睇news press release都冇
似9up

小弟唔係好識3D printing 邊隻先係領先者 之前睇過下MP好似都話係領先者

師兄 唔好咁癲啦
MP 做earth mining

師兄打錯sorry 想講DM

笑咗

tsm

乜鳩都tsm

希望星期一先上返15

你個名

家鄉17蚊

我都差唔多，希望ARKX有份

金屬方面係
成本低速度快
但3d龍頭通常係講stratasys同3d systems

3蚊果陣留意到ark開始加緊倉 坐到10蚊走哂
點知好好運 10蚊走完 下星期就增發 之後又玩過
坐到而家 已經 睇住佢增發4次 每次都企係增發價上面 所以都幾有信心 已經由5%加到20%倉

唔怕狼來了？

就黎1001

即係多左好多苦主

長線投G

幾年多之後可以上返17？

希望2021年。

星期五莊家控盤 好撚犀利

1001者，記得開2。